Moisa Perrisherra N. von Rothi kässo päle saiwa kõik Mõisa maapiddaja ette kutsutus ja neile ettekulutedus et nemma tullewa Jürripäiwa se om 1877dal 23dal Aprillil mõisamaa piddamissest lahti ommawa.
Gusta Weits xxx
Jaan Tamm xxx
Jaan Kuhhi xxx
Kirjotaia assemik G Daniel [allkiri]
